大家有無同樣嘅感覺

民怨越深越開心

你ff too much啦，班垃圾繼續投奶共